Avengers Endgame 戲飛交換/買賣區

on99上網㩒錯咗 買咗2張24號太古康怡朝早8:35
C排中間位
有冇人換飛 可以補差價

C行睇完條頸會唔會斷?

Push

我估巴打你都係預買過張好啲

咁早，仲要太古

乜咁心急

其實ok, 不過真係好早

4月28日 3:45PM尖沙咀海運, 3D
H行中間位兩張
原價
TG: lazymutha

24/4 嘉禾荃新天地 7：00pm
K行 中間偏右
原價
tg:

好似大把位

個幕好似好細

前排囉，我嗰日突然有嘢做先放姐 換其他日子都ok

我唔同人爭，唔怕劇透，
25先睇

網上買飛到時拎飛係咪show qr code就得？
洗唔洗要埋張卡？

腥港人？

師兄都係荃新睇？ 介唔介意交換？

到時先買，唔怕無位

平時都係親自去買飛
今次買機場imax但平時唔順路所以第一次上網買

咁神心你唔睇佢交易完成果版點同你講？
我都係上網買，交易完成頁有講

當幫Marvel刷票房囉

打去cs問有冇得補差價換時間啦 通常都俾

網上買，寫明無得退換

打去問就得

原來係咁

原價放一張
24/4 ua megabox 3D imax 8:15
中間位

有得換時間咁正 我而家個張撞左時間 見佢話冇得退換 心諗仆街

邊間？

可能有得破例

機場imax 仲要學生飛一張 基本上冇咩可能放到 所以希望有得轉日子

機場

收紀念戲飛一張
或者我出戲飛價錢一半 你去睇 我要飛

係咪唔洗諗

打咗去問未

打左 佢話唔可以更改

唯有放，但機場

咁撚樣都話OK 唔通你你背脊向天 生物

所以說唔會第一日睇。
只會睇2D

24/4 屯門凱都 08:45 兩張N13 N14
放$120 兩張

臨時唔得閒 可議價

答句「係」，好難？

要去旅行 原價出兩張IMAX 4月25號 2150 mega box
F21 and F22

so late

估唔到仲有人買錯

太多人想搶頭香

放1張飛，臨時有事去唔到

5月1
21:30
yoho mall IMAX 3D
尾行 中間偏左
放200 （原價240）

買錯時間
靚位求交換25號/26號 8-10pm既場
或者380放飛 原價440

TG 我